EMSD intern 2018

有冇巴打知道EMSD d intern個Post no有VTS同冇VTS嘅有咩分別??